有冇人用緊nespresso 咖啡機？

我求方便，見佢掉粒capsule 入去㩒個制就飲得，好似幾好

同埋咖啡好似幾多選擇，有冇巴打分享下？

用左兩三年，有乜想問?

啲咖啡唔提神

其實都係正常咖啡咁，正路都提神既

飲開邊隻，通常1杯係咪都要2粒capsule先夠？

無話一粒定兩粒，睇各人啫
我就習慣一粒，因為我飲得密
習慣飲roma，cosi都ok

我覺得要兩粒 roma都算係燶 咁大杯+細杯就可能唔洗既

一粒都夠濃啦

個零鐘一杯，兩粒真係變柏金遜